［攬炒經濟］會展冬日美食節

近排大家去shopping 去多左 係時候多一條戰線
D港豬去晒個度吃喝玩樂
D參展商賺到笑
我絕對唔可以俾啲咁嘅事發生！！！

25-29/12 大家千祈唔好去

同我嘔返7000萬出泥

push

*唔係叫大家唔可去和你shop

入到去就正式係落閘、閂門、放狗，一去無回頭